Im heutigen Video zeige ich euch ein ganz einfaches und schnelles Rezept fr einen Bratapfel aus der Mikrowelle! :)
Sehr einfach, schnell und perfekt fr die Winterzeit! :) 

DIY Deko: http://bit.ly/1xDoySh
Geschenktipps: http://bit.ly/1zkHqpM


Zutaten:
- 2 pfel
- Spekulatius oder Pltzchen
- Nsse eurer Wahl (z.B. Walnsse und gemahlene Mandeln)
Ich habe benutzt: 1 Hand Walnsse und 2 Tl gemahlene Mandeln
- Zimt
- Pudding, Vanillesoe (gibt es auch fr 'aus der Mikrowelle')

Mein Postfach! :)
DominoKati
Postfach 1229
64372 Ober-Ramstadt 
(Wenn ihr Autogrammwnsche o.. habt dann legt bitte einen ausreichend frankierten Rckumschlag dazu! :)  )

Instagram @DominoKati
Facebook.com/DominoKati
Twitter @DominoKati

Meine Kamera*: http://amzn.to/1I26t0y
Mein Mikrofon*: http://amzn.to/1HidYBY
Ich schneide mit Adobe Premiere Pro CS6

*Dieser Link ist bei dem Amazon Affiliate Partnerprogramm mit meinem Profil hinterlegt. Falls das Produkt ber diesen Link gekauft werden sollte, werde ich zu einem kleinen Teil an dem Gewinn beteiligt. Es ist allerdings nicht zwingend notwendig es ber den folgenden Link zu erwerben.

Music by audionetwork.com
Geschftliche Anfragen: DominoKati@gmx.de